幾睇好第二間tsla - nkla

呢幾日隻野係咁跌
大市升佢跌14% 大市跌佢又一齊跌
應該係去到撈底價
各位點睇

靜啦屌

入左幾多粒 幾好眼光呀巴打
應該係撈底價 可以溝溝佢

過到個禮拜走曬啲蟹貨 呢隻股就從此係連燈絕跡

呢隻垃圾都有人吹奏

我地支持嘅係佢嘅信念!!!!

睇好佢，要入埋PLUG，如果氫係未來能源主流

靜靜地贏唔撚得

all in 左等買法拉利

俾多d人知道呢隻野 做福人群

nkla冇廠冇prototype冇production
凈idea吹水
咁都有人吹奏
咁岩同gm合作先升啫

慢慢起步姐 要俾少少時間佢

TSLA 一開頭都係咁

我只可以話佢太overpriced
市場有更好選擇

tsla一開始都唔係咁既valuation

drop到落底la bo
巴打你覺得除左佢仲有咩選擇 俾我研究下
最近研究邊隻邊隻就跌 不過應該係市場調整下姐

騙子股黎，樓主咁睇唔開

唔睇好
燃料電池根本就太陽能電筒，多此一舉

買佢我情願買換電車NIO

P巴又賭

已經有唔少人質疑可行性
用氫電池好似好環保好低排，但事實上你要用電去將氣氧壓成液氧，變相用多左電，點解唔直接用電
你諗下你架氫電車要入油幾麻煩
點解要用貨車，唔係私家車
除左係唔想同Tesla 打紅海戰，
其實一個business model 就係d 充電站設在上落貨站，
同埋舊電比電動車舊電大舊，用貨車可以多d 位擺
但衍生另一問題係犧牲原本可以擺貨ge 空間
點解大家要用架又唔環保能源又貴又難補給，載貨量仲要少d ge 工作車？
工作車最緊要用黎搵食，成本先係最重要考量號
吧

總結
呢隻嘢連基本面都係垃圾

因為果時冇新能源車, 而加NKLA有憧憬好似TSLA咁, 所以炒高

你知個所謂合作
只係NKLA賣下design個d野比GM
但hardware都係GM做架可?

好啦 集合左咁多意見 唔買啦 差d中伏

而家個個都關注佢係咪fake
twitter都只係得相的prototype無片證明有work

卡車界“特斯拉”Nikola遭做空，Hindenburg Research：Nikola就是一個錯綜複雜的騙局！ -

呢隻叫第二間tsla
知唔知點解呢幾日跌到仆街
因為日日都有負面新聞
而且間野一架車都未做到岀黎，一味靠吹
似Spac多，點同tsla比？
建議樓主揀完股再做下功課先

你不如了解下氫能車同佢唔受歡迎嘅原因先

係嘅 我收回呢個post嘅言論 知錯了

呢隻比spce仲衰，雖然都係吹水股，但人地起碼有架機係到

Nkla同家印bb似係死黨

正所謂 : 買股要買龍頭 通櫃要搽牛油

CEO好似琴晚係Twitter po證據還擊

佢po完跌得仲甘，毫無說服力

Tsla未上市之前已經有架Roadster賣街

廠房塊地做緊曬太陽殺菌

仲有氫氣要用特製氣樽先唔會金屬疲勞

真心講

NKIA發佈會連氫電池都冇帶上去

連一架實車都冇

又唔敢喺公眾面前展示技術

咁你點證明到佢真係有咁嘅技術先

再講加氫站依加連一個都未開始起

簡單啲來講間公司做緊嘅嘢你求其搵間廣告公司都做到出嚟

你咪繼續入貨囉，我繼續沽空

如果真係要買不如買shll啦

人地有真車行緊街

祝你好運

我老婆係全新手
尋晚無啦啦話睇中呢隻，33.5想入

我就問佢妳知唔知隻股業務係咩，背景同業績點，有無睇相關報導同新聞？
答案係all no

之後我問佢咁有咩support到隻股會升？
佢話跌得好勁直覺會回升

你老婆同我睇法一樣
可能我同佢都幾夾

你知唔知點解佢叫Nikola呀？
Nikola Tesla
第二間Theranos就差唔多

呢隻比人話係老千股喎 小心啲

人地tsla雖然推到好高但人地真係有車行緊
tesla喺太空的車仲多過nkla

同賭錢搏反底無分別

1>0

英雄所見略同

按錯

其實唔止
除左個樽要特製，運輸又要特製
連加油站d 阿叔阿嬸都要特別再培訓 問你死未
仲有處理不當就係大爆炸

沽鳩佢就真
玩氫同玩核能差唔多
佢架車你坐埋我個份

GM好似中咗伏

一間野連revenue 都未有都好吹奏

佢Q2嘅revenue 係靠賣太陽能板比自己CEO Trevor Milton

互相利用啫，GM都無比過錢

如果你覺得NKLA會係第二個TSLA
證明你完全唔了解TSLA

shhhhh

星期一不問價put

星期一不問價long call

俾個機會大家一齊上車

星期一班大芋就殺哂你班put友

買佢不如買nio li xpev

借tsla出黎搵食既垃圾

唔係大家LA 尾就同一下場嘅。。。

我以為你講笑

冇呀 個frd話睇好 係45蚊入左 話而家撈底咪問下人點睇
好彩冇聽frd子講。

究竟有幾多個TSLA 2.0

等我幾日發堀到再開po送俾大家
現有嘅貨得返aapl同pton
pton應該可以上120

我入左個grp
d人講nikola，我問乜真係咁睇好咩
之後隔多陣，我都即刻補返叫佢唔好買
kodak同nikola一樣，基本面唔好既幾底都無用
得閒有消息就短炒，快進快出
如非必要，不好冒險

我frd仲要佔倉原本4成 之後31蚊補多3成
我都唔知原來佢做假所以先drop咁多 仲覺得跌咁多係時侯撈

勸你朋友早走早著
tesla叫貴，nikola叫底
唔知你地點定義
快d走搵過第隻股啦

佢無車出過架
你等佢有車出再買都未遲
你朋友真係要小心
唉，原來你同朋友係真心
初時我以為你玩野
佢7成倉，而家nikola幾錢?
可能個莊會再炒起既
anyway 見到你朋友比呢間公司呃錢唔安樂
呢間只可以係短炒
快搵第個標的

面對大堆指控 佢貼咗呢啲

Btw

Video: Electric truck start-up Nikola - that has received $2bn in funding from GM - is an 'intricate fraud' that faked an ad by rolling one of its trucks downhill because it didn't have engine - and edited footage to make road look flat, report claims

Watch the 2018 video for the Nikola One truck in motion. It has since been revealed that the truck featured in the ad was motorless and was actually rolled down a hill in Utah.

好彩呢度d人屌醒我
佢45蚊入 32再補 3日內drop左25% 而家32

我就冇入 我睇緊lmt pton yumc呢3隻

Hydrogen is a joke.

連登有愛 免我入陷阱

其他股聽過但唔熟悉
但點都好過nikola
我唔係投資專家，唔可以比d咩意見佢，更救唔到佢
但希望佢唔好再比人呃
nikola係老千股老千股

pton
又係炒wfh啲人係屋企做運動

LMT打仗都未必會升wor

你朋友個價唔係真係蝕超多既
至少唔係kodak咁
認真講，好多股都唔止25%增長

All in

財報好
同appl合作
產品行業冇縮
龍頭 fight低曬同行
不過佢部新機2000usd 到底有冇傻仔會買 定係報復性? 唔知 再睇 反正70蚊入 仲有10蚊水位

睇緊佢個上升通道會唔會上到咋 就算係都係短炒 應該係9月中個下睇下會唔會彈
btw佢都企得好硬呢幾日

死心眼唔會止蝕咖啦佢

哇，祝佢好運
原來有d人真係會咁樣
佢知唔知老千架

佢哋會話番你嘅信仰唔夠堅定

有無做功課嫁
連登都有人踢爆過幾次都仲落疊

唉
好似d人遇到祈福黨咁

咁佢又唔係真係太差既
至少個莊突然炒起，佢咪走得
但佢想長線或者咁大信仰咁無人為到佢既錢負責

He is not alone
Nikola個subreddit大把
Twitter都唔少

基本面咁差 不了
btw 其實我都係玩左美股1個月 仲係傻散 好彩只係入左本金10%落個市度 唔係我應該崩潰左

真係痴線

可能我太不忿老千股

NKLA is Rubbish

呢3隻都睇得中
買yumc不如買mcd，至少有得收息

睇黎拍部working的prototype應該好撚難

點解仲會有人睇好nkla
無睇新聞

以為有得撈底

真係升返

信我 就可以
預計去返50

留名睇binC

次次都係咁，升一日，之後跌三四日

睇咗CEO 訪問，都唔知自己講咩，唔睇好

SFC介入調查
NKLA無話架貨車係drive under it’s propulsion,即係真係推落山當郁到

垃圾當寶

傻鳩玩到比SFC查

笑死 同日升返11% (個聲明咩有力證據都無）
一話查收市跌返8%

琴晚入個班

樓豬你個fd點

話入多2萬hkd駁一駁 cow下佢就識升

屌佢真心 比人查都咁有信心

唔知佢
佢問我入唔入 我叫佢自己決定 點知一野轟落去 講否極泰來
我唔敢俾決定 一陣爆升我咪pk

呢間真係買個信念

申請破產好似要手續費
記得留返幾百

爛船有3分釘
hsbc都30蚊妹啦 你驚呢隻? 個膽細左d

加油樓主
憑你呢個信念 睇好你

利申 無貨

支持樓主今晚再溝一溝佢

hsbc好似低d 幫左hsbc渡過左難關先

支持樓主
今晚我沽佢老母

還好嗎

IFC 頭位900蚊, 要唔要?

樓豬 個fd 而家點?

62入左10粒oracle坐緊

你好捧我場 2個post都有你

好奇有買的人咩心態

我有買aapl 同nee
分析下我係咩心態呀

呢d好閒姐
係好奇NKLA 比人查到咁同咁假都升返1x%

呀!!!!! 點解appl又跌 係咪匯控黎

第二間 hsbc

nee 應該要等biden 贏

好似一早有人開posr話係老千股

d人死唔信邪嘛
一架working protoptye都無
比人踢爆因為地心吸力落山架車先識郁
d人照狗衝

我早2日61.8放咗

插完一定反彈，入貨

格sir 一早講左

燈

佢仲快過連登契媽
契媽睇好NKLA跌到0

d人係咪痴線 仲買

我要比負皮你

樓豬個fd呢?

啱啱話豬左成個倉位40%
不過佢將其他allin orcl 留名

佢仲hold緊 NKLA?

係 唔想放喎
要等上返50

xow左2 3次 29cow左次

勇者
佢係純賭佢會升返
定NIKOLA有咩特質比佢睇中?

5050 一係升 一係跌 實會升

買佢put可能贏到大錢

隻野玩撚完啦
搏佢好似瑞幸咁一日大插8成先入
搏平倉大反彈食一轉

美股一日可以跌咁多? 唔會停咩
btw。仲有24蚊 實升到

咩料
睇返瑞幸啦

SPI 一日都升得1200% 跌都可以99%

難啲，跌99%係佢宜家個價計跌99%喎 破產或者比人踢爆做假數都未必跌咁多

Ayro

造假既野都打算撈底

貪有gm撐？

我頭上上個subreddit睇入面啲人仲加緊貨

有個thread問"Why does Nikola bother making trucks & semis?"

跟住有人留言"they produced nothing"
我留言類似的野就bam 9埋我

都唔知話仲入緊班友係咪call友黎

前CEO刪9埋twitter

我frd又入左10粒
之後佢再係7蚊入左堆sunw

垃圾都買？

垃圾先要買黎當寶

花生供唔完
告tesla侵權結果爆更多

Nikola Corp's founder purchased truck designs from third party - FT

係咪要買佢put

LEAP short call

盤前升3% 唔好低估堆傻散

倒V! 花生 花生!

又升乜9
d人係咪痴線架

我frd好開心緊share緊話會上返50

咁佢起左步先買唔好

買呢間不如買比亞迪,蔚來仲好啦

nio 22蚊